Osprey 邊款backpack 最啱上機?

如題
主要HK Express, 去7-8日左右

Farpoint 55

用緊 好撚正

Share下點正法la Ching

talon 44

Farpoint 40

上到
佢係40+15

其實唔oversize就得
我試過就咁55上機 扎實d

個day pack 係15
大果個係40
所以=55

唔係一個前面
一個後面咁去玩咩

搭單一問，Aether AG 60L 呢個上到機嗎？拆Daylid 的話

呢個都幾大
talon 44 其實個size都over 但係通常冇嘢

想買fairpoint 55L 拆左可以上機？

唔捉無事，要捉一定過。

有支架嗰啲，最長部份，會入唔到量度嗰個框。

70我都上過
不過好睇邊間
Uo冇事 peach唔得

咁買fairpoint 55冇死啦

見網上做緊900，正常價？

外國網站好似都係呢個價位附近，香港鋪買就再貴啲

fairpoint 55L 咁L 大上到機?

折左個day pack 上到